自稱「一群土生土長的香港市民」買左今日份頭條個廣告

今日拎多幾份，用黎執狗糞

差啲冇睇細字
以為真係有班人咁有錢叫市民聲援示威者

呢五大訴求全部都係 治標唔治本
無諗過點解會有今時今日既局面
家下佢地做既事就係同政府想做既同政府想人做既野一樣
所以引用返特首講既野一樣 全部都係廢話

個強字都出賣咗佢哋

好眼力

經濟日報

好Hea,求其打幾行字上去就算

個殘體"遊"字

班支那人話登報啊嘛
支持佢地出黎遊行

𨳒你瞓到依家先叫人攞多幾份

三五成群

見咁多次依個patterns

依個係最唔通順

强
知咩料啦

警察果個笑左

已經出左好多日

對家傻豬黎架嘛

sorry, 㩒錯負評

咁你企出來啦
起底都慳返

聽講食咗好多夾棍

「來」字殘體字黎,土生土長喎

睇嚟報紙玩佢地
正常會proofread
個強字 lol

掉鐵馬 咁大力

今日公司email收到呢條link
用垃圾email send黎